其實juno係咪已經無頭髮?

見佢而家長期都係光頭
明明以前愛上殺手果陣個頭都幾長下架喎

施主見過和尚有頭毛?

有錢，有冇毛都無所謂啦

呢段片頭頂都有頭髮喎

又好似禿唔晒
係髮線高左好多